可以欣賞到Rocky既演技真係畢生無憾

一個表情屌打全TVB

駁唔到